知唔知冰巾邊到有得買？

如題

沙沙有售

誤會，以為你講冰涼濕紙巾

地盤？

一般運動鋪都有得賣啦

123 廿蚊條 都唔差